PS4 PRO睇唔睇到4K DVD?

遲啲想買隻ENDGAME 4K
但係想問一下PS4 PRO PLAY唔PLAY到?

睇唔到
xbox one s/x先得
一係買部UHD BD PLAYER 1千左右

有冇邊隻PLAYER好介紹?
我見SONY都有出~2000幾一部
同埋PS4係PLAY唔到4K碟定係PLAY到但冇4K效果?

DVD......?

ubpx700

No
PS4/pro唔支援4k blu Ray

end game
Digital Intermediate (2K) (master format)
DCI 2K=2048x1080
低解像度增線去UHD?

咁即係...點...?
唔明...

畫質應該係BD同真4K UHD BD之間

但ps4 pro都係睇唔到?

yes, 真假個格式都係UHD BD

我手上有幾隻UHD BD
Digital Intermediate 4K果D真係靚D

但咁ps4係play到但唔靚
定play唔到?

即係如果我有UHD BD佢係直情播唔到，唔會downscale?

播唔到
個格式都係UHD BD

播唔到

真？照道理uhd bd容量較大

yes

唔該~明晒~
買PRO的動力大減...
希望FF7REMAKE出PC版

Digital Intermediate 4K同2k既UHD BD都係60GB
但2K增線果D 鏡頭拉遠少少/複雜場景/動作場景 會比較模糊

咁樣 4K VCD 又播唔播到

啱啱睇完Infinity War
畫質好過Guardians of the Galaxy Vol. 2
增線技術有改進?

Haha 睇撚到一舊舊
推到十幾個reply先答到play唔到

我第一個reply 第一句已經話睇唔到啦